%% This file is part of csgfitter <https://gitlab.com/Skrupellos/csg-fitter>
%% Copyright (c) Skruppy <skruppy@onmars.eu>
%% SPDX-License-Identifier: Apache-2.0


\section{Modellpaar \tec{ {{- escapeLatex(test_name) -}} }}
\label{sec:db_ab_{{ test_name }}}

\begin{figure}[H]
	\begin{subfigure}{0.48\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{databook/ab/{{ test_name }}-a}
		\caption{Modell \tikz[baseline]{\node[anchor=base,rounded corners=3pt,fill=ab_geo_a] {A};}}
		\label{fig:db_ab_{{ test_name }}_a}
	\end{subfigure}
	\hfill
	\begin{subfigure}{0.48\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{databook/ab/{{ test_name }}-b}
		\caption{Modell \tikz[baseline]{\node[anchor=base,rounded corners=3pt,fill=ab_geo_b] {B};}}
		\label{fig:db_ab_{{ test_name }}_b}
	\end{subfigure}
	\caption{3D-Darstellung des Modellpaars \tec{ {{- escapeLatex(test_name) -}} }.}
	\label{fig:db_ab_{{ test_name }}}
\end{figure}

\begin{table}[H]
	\begin{tabularx}{\linewidth}{llllX}
		\toprule
		\abhdr{A}{ab_geo_a}{B}{ab_geo_b} &
		\abhdr{B}{ab_geo_b}{A}{ab_geo_a} &
		\abhdr{A}{ab_geo_a}{A}{ab_geo_a} &
		\abhdr{B}{ab_geo_b}{B}{ab_geo_b} &
		Zielfunktionskonfiguration \\
		\midrule
			# set g = namespace(last_eva = None)
			# for eva in evas:
				# set eva_nr = loop.index0
				# if g.last_eva
					\\{% if eva[0] != g.last_eva %}[0.2cm]{% endif %}
				# endif
				# set g.last_eva = eva[0]
				# for model, reference in test_types:
					# set cell = tables[(test_name, eva_nr, model, reference)]
					{\small%
					\swatch{ {{- cell.color[1:] -}} } %
					${{ '{:.2f}'.format(cell.mean) }}$%
					\,% even thin spaces save space
					\color{black!60}\footnotesize%
					$\pm{{ '{:.2f}'.format(cell.std) }}$} &
				# endfor
				{\setmainfont{DejaVu Serif Condensed}\footnotesize {{ escapeLatex(" ".join(eva)) }}}
			# endfor
		\\ \bottomrule
	\end{tabularx}
	\caption{Mittelwert und Standardabweichung der Bewertung des Modellpaars \tec{ {{- escapeLatex(test_name) -}} } mit verschiedenen Konfigurationen von Bewertungsfunktionen.}
	\label{tbl:db_ab_{{ test_name }}}
\end{table}

\clearpage %% Moves content up on the page
